有無樹窿...

喊唔出其實好辛苦，有無人可以比我呻下

係到講吓

就黎頂唔順，想見下心理輔導...

做咩

屎怱窿 要唔要 ？

要

there is no tg ac with this user name